{
  "Abyss Gazer": "深渊凝视者",
  "Adder": "毒蛇Adder",
  "Alabaster": "雪花石Alabaster",
  "Alder": "阿尔德柳Alder",
  "Almond": "杏仁Almond",
  "Apatite": "磷灰石Apatite",
  "Apple Tree": "苹果树Apple",
  "Arkose": "长石砂岩Arkose",
  "Arrow": "箭Arrow",
  "Arrowwood": "箭木Arrowwood",
  "Ash": "灰翅木Ash",
  "Asp": "赤梢鱼Asp",
  "Aspen": "白杨Aspen",
  "Aurochs Milk": "野牛奶",
  "Badger": "獾Badger",
  "Barley Flour": "大麦面粉",
  "Basalt": "玄武岩Basalt",
  "Bat": "蝙蝠Bat",
  "Battering Ram": "攻城槌Battering Ram",
  "Bay Bolete": "牛肝菌",
  "Baywillow": "湾柳Baywillow",
  "Bear": "熊Bear",
  "Beaver": "河狸Beaver",
  "Beech": "山毛榉Beech",
  "Beef": "牛Beef",
  "Beehives": "蜂巢Beehives",
  "Beetroot Leaves": "甜菜叶",
  "Beetroot": "甜菜Beetroot",
  "Birch": "白桦Birch",
  "Birdcherry Tree": "稠李树Birdcherry",
  "Bittersweet Nightshade": "龙葵Bittersweet Nightshade",
  "Black Pepper": "黑胡椒",
  "Black Pine": "黑松Black Pine",
  "Blackberry": "黑莓Blackberry",
  "Blackcurrant": "黑加仑Blackcurrant",
  "Blackthorn": "黑刺李Blackthorn",
  "Bloated Bolete": "胖牛肝菌Bloated Bolete",
  "Blueberries": "蓝莓Blueberries",
  "Blueberry": "蓝莓Blueberry",
  "Boar Spear": "野猪矛Boar Spear",
  "Boar": "野猪Boar",
  "Bog turtle": "沼泽龟",
  "Bogmyrtle": "桃金娘Bogmyrtle",
  "Boxwood": "黄杨Boxwood",
  "Bream": "鳊鱼Bream",
  "Breccia": "角砾岩Breccia",
  "Buckthorn": "沙棘Buckthorn",
  "Burbot": "江鳕Burbot",
  "Camomile": "甘菊Camomile",
  "Caprifole": "贯叶忍冬Caprifole",
  "Carp": "鲤鱼Carp",
  "Carrot": "胡萝卜Carrot",
  "Cart": "拖车Cart",
  "Catfish": "鲶鱼Catfish",
  "Cattail": "香蒲Cattail",
  "Cave Clay": "洞穴粘土Cave Clay",
  "Cave Fern": "洞蕨Cave Fern",
  "Cave Moth": "洞穴飞蛾Cave Moth",
  "Cave louse": "洞穴巨虱",
  "Cavebulb": "荧光果Cavebulb",
  "Cavelacanth": "腔棘鱼",
  "Caverat": "洞穴鼠",
  "Cedar": "雪松Cedar",
  "Chantrelle": "黄丝菌Chantrelle",
  "Chantrelles": "黄丝菌 Chantrelles",
  "Chastetree": "牡荆树Chastetree",
  "Cherries": "樱桃",
  "Cherry": "樱桃Cherry",
  "Chestnut Tree": "栗子树Chestnut",
  "Chick": "小鸡Chick",
  "Chicken": "母鸡Chicken",
  "Chiming Bluebell": "蓝色妖姬Chiming Bluebell",
  "Chives": "细香葱Chives",
  "Chub": "鲢鱼Chub",
  "Cinnabar": "朱砂Cinnabar",
  "Clover": "三叶草Clover",
  "Cod": "真鳕",
  "Conker Tree": "七叶树Conker",
  "Corkoak": "软木树Corkoak",
  "Corund": "刚玉Corund",
  "Cowsmilk": "牛奶Cowsmilk",
  "Crab": "蟹Crab",
  "Crabapple": "海棠Crabapple",
  "Crampbark": "荚蒾Crampbark",
  "Cypress": "柏树Cypress",
  "Dandelion": "蒲公英Dandelion",
  "Diabase": "辉绿岩Diabase",
  "Diorite": "闪长岩Diorite",
  "Dog Rose Hips": "犬蔷薇果Dog Rose Hips",
  "Dogrose": "犬蔷薇Dogrose",
  "Dolomite": "白云岩Dolomite",
  "Domestic Honey": "养殖蜂蜜",
  "Dragonfly": "蜻蜓Dragonfly",
  "Duck": "鸭子Duck",
  "Dusk Fern": "黄昏蕨",
  "Edelweiß": "雪莲Edelweiß",
  "Eel": "鳗鱼Eel",
  "Elderberries": "接骨木果",
  "Elderberry": "接骨木果Elderberry",
  "Elm": "榆树Elm",
  "Fairy Mushroom": "仙菇",
  "Feldspar": "长石Feldspar",
  "Fir": "冷杉Fir",
  "Firefly": "萤火虫Firefly",
  "Fires": "火堆Fires",
  "Flag Pole": "旗杆",
  "Flag Poles": "旗杆",
  "Flint": "打火石Flint",
  "Fluorospar": "萤石Fluorospar",
  "Fly Woodbine": "飞忍冬Fly Woodbine",
  "Forest Lizard": "林蜥Forest Lizard",
  "Forest Snail": "蜗牛Forest Snail",
  "Fox": "狐狸Fox",
  "Frog": "青蛙Frog",
  "Full trash stockpiles": "满垃圾堆",
  "Gabbro": "辉长岩Gabbro",
  "Giant Puffball": "大马勃菌",
  "Glimmermoss": "苔藓Glimmermoss",
  "Gneiss": "片麻岩Gneiss",
  "Goldenchain": "金链花Goldenchain",
  "Gooseberry": "醋栗Gooseberry",
  "Gorse": "金雀花Gorse",
  "Granite": "花岗岩Granite",
  "Grasshopper": "蚂蚱Grasshopper",
  "Grayling": "茴鱼Grayling",
  "Green Kelp": "海藻Green Kelp",
  "Grub": "蛴螬Grub",
  "Haddock": "黑线鳕",
  "Hawthorn": "山楂Hawthorn",
  "Hazel": "榛树Hazel",
  "Hedgehog": "刺猬Hedgehog",
  "Hollyberry": "冬青浆果Hollyberry",
  "Honey": "Honey蜂蜜",
  "Hornbeam": "鹅耳枥Hornbeam",
  "Hornblende": "角闪石Hornblende",
  "Horse": "野马Horse",
  "Ide": "石斑鱼Ide",
  "Idle animals": "闲置的动物",
  "Irrlight": "火精灵Irrlight",
  "Jelly Fish": "水母",
  "Juniper": "刺柏Juniper",
  "King's Oak": "国王橡树King's Oak",
  "Kvann": "西芷",
  "Kyanite": "蓝晶石Kyanite",
  "Lady's Mantle": "盛装贵妇Lady's Mantle",
  "Ladybug": "瓢虫Ladybug",
  "Larch": "落叶松Larch",
  "Laurel Leaves": "月桂叶",
  "Laurel": "月桂Laurel",
  "Lavaret": "白鲑Lavaret",
  "Lemon Tree": "柠檬树Lemon Tree",
  "Lettuce Leaf": "卷心菜叶",
  "Limestone": "石灰石Limestone",
  "Linden": "菩提树Linden",
  "Lingonberries": "越橘Lingonberries",
  "Lote Tree": "莲藕树Lote Tree",
  "Lynx": "猞猁Lynx",
  "Magpie Egg": "喜鹊蛋",
  "Magpie": "喜鹊",
  "Mallard": "绿头鸭Mallard",
  "Mammoth": "猛犸Mammoth",
  "Mandrake Root": "曼德拉根Mandrake Root",
  "Maple Sap": "Maple Sap枫树汁",
  "Maple": "枫叶Maple",
  "Marble": "大理石Marble",
  "Mastic": "乳香木Mastic",
  "Mayflower": "五月花Mayflower",
  "Medlar": "枸杞Medlar",
  "Mica": "云母Mica",
  "Microlite": "微晶石Microlite",
  "Mirkwood Log": "密林木Mirkwood Log",
  "Mistletoe": "槲寄生Mistletoe",
  "Mole": "鼹鼠 Mole",
  "Monarch Butterfly": "帝王蝶Monarch Butterfly",
  "Moose": "驼鹿",
  "Mulberry": "桑葚Mulberry",
  "Mullet": "鲻鱼",
  "Mussels": "河蚌Mussels",
  "Mutton": "野羊Mutton",
  "Oak": "橡树Oak",
  "Olive Tree": "橄榄树Olive",
  "Olivine": "橄榄石Olivine",
  "Opium Dragon": "神龙Opium Dragon",
  "Orthoclase": "正长石Orthoclase",
  "Oven": "面包炉Oven",
  "Ovens": "面包炉",
  "Parasol Mushroom": "伞菇Parasol Mushroom",
  "Parboiled Morels": "煮羊肚菌",
  "Pear Tree": "梨树Pear",
  "Pear": "梨",
  "Peculiar Flotsam": "漂浮木Peculiar Flotsam",
  "Perch": "鲈鱼Perch",
  "Persimmon": "柿子树Persimmon",
  "Pike": "梭子鱼Pike",
  "Pine": "松树Pine",
  "Plaice": "鲽鱼Plaice",
  "Plane Tree": "梧桐树Plane",
  "Plum Tree": "李子树Plum Tree",
  "Plum": "李子",
  "Poplar": "杨树Poplar",
  "Pork": "家猪Pork",
  "Porphyry": "斑岩Porphyry",
  "Ptarmigan": "鹧鸪",
  "Quartz": "石英Quartz",
  "Quince": "温柏Quince",
  "Rabbit": "兔子Rabbit",
  "Rainbow Shell": "彩虹贝壳Rainbow Shell",
  "Raspberry": "覆盆子Raspberry",
  "Rat": "老鼠Rat",
  "Red Apple": "苹果Red Apple",
  "Red Onion": "红洋葱Red Onion",
  "Redcurrant": "红醋栗Redcurrant",
  "Reindeer Venison": "驯鹿肉",
  "Roach": "拟鲤Roach",
  "Rowan": "花楸Rowan",
  "Rowboat": "划艇Rowboat",
  "Ruffe": "梅花鲈Ruffe",
  "Rustroot": "锈根Rustroot",
  "Saithe": "青鳕",
  "Sallow": "黄华柳Sallow",
  "Salmon": "鲑鱼Salmon",
  "Sand Flea": "沙蚤Sand Flea",
  "Sandstone": "沙石Sandstone",
  "Sandthorn": "沙棘Sandthorn",
  "Schist": "页岩Schist",
  "Seaberries": "海梅",
  "Sheepsmilk": "羊奶Sheepsmilk",
  "Silkmoth": "蛾Silkmoth",
  "Silver Bream": "银鲷鱼Silver Bream",
  "Silver Fir": "银杉Silver Fir",
  "Smelt": "胡瓜鱼Smelt",
  "Smelter": "熔炉",
  "Smelters": "熔炉",
  "Soapstone": "皂石Soapstone",
  "Sodalite": "方钠石Sodalite",
  "Sorb Apple": "山梨",
  "Sorb": "山梨Sorb",
  "Speed Boost": "速度提升Speed Boost",
  "Spindlebush": "桃叶卫矛丛Spindlebush",
  "Spindly Taproot": "细根Spindly Taproot",
  "Spruce": "云杉Spruce",
  "Squirrel": "松鼠Squirrel",
  "Steel Crucible": "炼钢炉",
  "Stinging Nettle": "荨麻Stinging Nettle",
  "Stone Pine": "石松Stone Pine",
  "Strawberries": "草莓",
  "Swan": "天鹅Swan",
  "Sweetgum": "枫香树Sweetgum",
  "Tea": "茶树Tea",
  "Terebinth": "松脂木Terebinth",
  "Thorny Thistle": "刺蓟Thorny Thistle",
  "Tibast": "海桐Tibast",
  "Toad": "蛤蟆Toad",
  "Tree Heath": "石南Tree Heath",
  "Troll": "巨魔Troll",
  "Tundrarose": "苔原玫瑰Tundrarose",
  "Turnip": "芜青Turnip",
  "Uncommon Snapdragon": "罕见金鱼草Uncommon Snapdragon",
  "Venison": "鹿肉Venison",
  "Village Idol": "村庄领地石",
  "Wagon": "大篷车Wagon",
  "Walnut Tree": "胡桃树Walnut",
  "Walrus": "海象Walrus",
  "Waterstrider": "水黾Waterstrider",
  "Wheat Flour": "小麦面粉",
  "Wheelbarrow": "手推车Wheelbarrow",
  "Whitebeam": "白面子树Whitebeam",
  "Wild Beef": "野牛",
  "Wild Mutton": "野羊",
  "Wild Windsown Weed": "风信子Wild Windsown Weed",
  "Willow": "垂柳Willow",
  "Wood Grouse": "松鸡",
  "Wood Strawberry": "野草莓Wood Strawberry",
  "Woodgrouse Egg": "松鸡蛋",
  "Wrecking Ball": "落锤机Wrecking Ball",
  "Yellow Onion": "黄洋葱",
  "Yellowfoot": "蓍草根",
  "Yew": "紫杉Yew",
  "Zander": "梭鲈Zander",
  "Zincspar": "锌闪石Zincspar",
  "wolverine": "狼獾wolverine"
}